徐佳瑩，真係正

side cut 仲正過主打

你懂不懂規矩？

喔伊細
哼情歌
極限
懼高症
迪斯可
你敢不敢
不怕慶祝
圓舞曲
高空彈跳
潛規則
樹洞的聲音

聽日

高空彈跳
瓶頸

佢唱live吊打全台灣新一代女歌手
香港更加輸哂

出口